
Команда `del_subscriber` позволяет удалить профиль абонента.
**Примечание.**После выполнения команды профиль будет полностью удален из базы и недоступен. 
Если до удаления статус профиля абонента был unlocked, процедура сопровождается отправкой команды Cancel_Location по всем доменам.

### Запрос

```bash
$ ./del_subscriber [imsi=%value%] 
```

```bash
$ ./del_subscriber [msisdn=%value%] 
```

#### Поля запроса

| Поле | Описание | Тип | O/M |
|--------|-----------------------|--------|-----|
| IMSI | Номер IMSI абонента. | string | C |
| MSISDN | Номер MSISDN абонента. | string | C |

#### Пример тела запроса

```bash
$ del_subscriber 101010000001000 
```

#### Ответ

```
{
  "status": "<string>"
}
```

#### Поля ответа

| Поле | Описание | Тип | O/M |
|--------|---------------------------|--------|-----|
| status | Статус выполнения запроса. | string | M |


#### Пример ответа

```
{
  "status": "OK"
}